
                      Esta bien para ser una peli española, no me ha decepcionado. Eso si, como buena peli española que se precie, tiene que verse a los actores con poca ropa, eso no faltara jamás. La época del destape continúa. El final imprevisto :)
        
            